住舊樓嘅你地 係咪已經裝咗慮水器?

因為大廈渠同東江水污糟
唔同慮水器的話
感覺好似將D污染物食哂落肚

其實喺香港你咩樓都要裝

食落口既有，沖涼洗衫既就無

都係嘅
有冇巴打知係個水龍頭口裝個款作用大唔大

點都好過無嘅
不過有位都建議裝大大枝嗰種

好似廢廢地

3年前有個post講用doulton, 自己都有用，支濾芯9個月左右要換， 但好似話飲太多過濾水， 身體會唔夠礦物質

香港人要點飲食法先會唔夠礦物質

咁你咪間仲係街買礦泉水飲

裝支住棉濾芯咪算
都係想隔一隔d污糟野

我個邊 成日都有d 黑色 一點點既野

濾水器再煲滾放返凍先敢入口

水龍頭都可以裝大支的
其實濾完之後條水路短d 好

水礦物質好少

煲完d菌應該死咗
但沙石仲應該係度
記得聽過有人話要求濾水器要濾埋抗生素
即係東江水有抗生素?

有乜出奇 東江係中國版恒河黎 乜野垃圾都有 死豬 化工 屎

其實裝修時就要吩咐師傅裝一個通過全屋掛牆濾水器，用粗嘅濾芯，使一切潔具包括洗衣機耐用如需要再用外置道頓就即時可以飲，水壓或水流會慢少少，每半年至一年更換就有少少麻煩，但會安心飲用，已用超過拾幾年

而家一定要裝
上年開始有層油有陣怪味 裝最平果隻格左層油都好

原來要咁大陣仗

小處多關注，有備無患，裝修真係講經騐，多睇人家落本係邊度，每一個都有唔同嘅要求，大部分鄉下佬裝修師傅做嘢都趕工，邊有咁細緻同業主打造理想嘅屋企，如燈光、水、電分佈、傢居佈局，每一個環節都會有落差，係非常有見地嘅尊業人仕先令屋主話滿意，如果想有理想居所，起碼用半年時間邊做邊改，但腰間錢就唔好慳

你有平時食菜食肉食魚有落鹽油調味料既話，正常係唔需要由水攝取礦物質。

唯一例外係話行山跑步時盡量飲礦泉水唔好飲蒸鎦水，
因爲出完汗排走左水同礦物，
但淨係補充返水唔補礦物，
會稀釋左身體裡面礦物成份，
會容易導至抽筋

DOULTON , 濾O左再煲

本身一直都用緊，水喉入面太多銹唔會清到

長知識了

但好似話飲太多過濾水， 身體會唔夠礦物質

巴打你確定你唔係喺寵物台貓飲水post見到呢句？

呢個brand係咪買最貴個隻就全包宴乜都濾?

病毒就一定唔得

DOULTON or 3M dws1000好？

如果我用緊呢款頭好似好難用台上式同飛利浦個隻
因為唔夠長度俾個濾水器接頭夾實
應該只可以做台下式
有無巴打知係咪咁?

濾水器其實好污糟
係細菌既溫床
我做嘢試過驗水，啲水係由新裝既高級飲水機出黎，經過兩重filter+UV 消毒
結果一樣細菌超標
我寧願飲下沙沙石石，
死唔到人既

通過全屋咁支濾芯唔係好快打柴? 可以keep到一年先換?

我都有諗過呢樣野, 個濾芯隔住咁多污垢野, 放一年換一次好似會養埋好多細菌, 但係有無解決方法?

ro水機

用粗濾芯半年-9個月左右，當水流轉弱就要更換

簡單d可以用brita濾水壺

多謝巴打 係呢類呀

刷到佢變白

安咗隻3M, AP Easy C-Complete
即開即飲

花灑點裝

我都覺 佢哋會偷換概念可以過濾細菌
但其實過濾完嗰個位先養最多菌

其實十鳩幾年前已經講緊濾水器濾唔到細菌
冇人叫你唔煲水就咁飲
同埋你睇清楚你自己講乜
講啲嘢完全九唔搭八

好多人唔識分過濾雜質同埋殺死細菌既分別

有花灑頭係有過濾功能

巴打做呢套幾銀?

一套$700 左右，HKTV有得賣。
我裝修果時裝埋，冇計價錢

我見你講全屋, 我平時淨係飲用水經濾水器再煲都keep住一年換一次, 洗衣機洗碗沖涼都用好多水, 真係頂到咁耐?

我哋有記錄，每次換都記錄，用砵蘭街最粗嗰隻慮芯，試過1-2次不到3個月更換因為大廈洗缸，飲用就加道頓精密過濾都係半年前後

有無RO水機用家?
見RO機除咗大舊好似都濾得好清